淘寶問題

物流公司： 圆通速递

2017-09-10 14:23:05广东省深圳市宝安区光明新区 已收入
2017-09-10 16:07:40您的包裹已被顺丰集运仓签收
2017-09-10 16:21:29您的包裹已被顺丰集运仓正常入库

咁我地址係起香港, 點搞好, 打去問圆通就叫我去順豐 , 初初就擇左順豐集運, 我想知點去拎

利申:新手

順豐既話會有短信

我原來未比上網未比支付運費 , 現在比左,應該唔會卡住起倉?

依家係咩問題？

樓主個腦掛
佢都未俾落黎果程錢, 梗係卡住啦

收入倉之後件貨會比你揀合併轉運
到時比錢就會送落黎香港

翻支那攞囉 諗咁多做咩先

合併轉運比左運費先會送去香港地址

Thx 巴打,
現在
2017-Sep-12Tues.12:59:57【海外】您的包裹已被顺丰集运仓正常出库
我諗好快到我果區順豐